其實HKU 個Engineering Science 都幾抵讀

啲人話呢科考唔到牌
其實係睇你揀咩major
如果你揀environmental engineering 做first major
second major 再揀geotechnical engineering
咁就可以考到牌
畢業可以做civil 嘢 又有hku 個名
最緊要嘅係唔使為咗入civil 係year 1個陣死讀爛讀

link:

扺讀，讀完保證 Motorola

傻仔

Eng Sci嘅major其他fac都有得讀
入6901好過

讀四年走去做環保撚